有冇巴打自己幫自己剪頭髮

話說我想買個電鏟剷側邊
上網見開都係推介itachi同phillips
不過見到百老匯同豐澤都得好少款
所以想問下巴打用邊隻同邊到買
Thank you

除非有人幫你.. 唔好濟
一黎操作難 二黎剷完側邊 後面雜毛唔修都係柒
不如搵d乜鬼速剪個d 平平地剩係叫佢幫你剷下邊 修修d毛 一個月一次好過

前面側邊自己搞

後面叫老母幫手

Amazon

自己鏟晒